好似多左人玩期權，少左人玩牛熊？窩輪？

有冇牛熊、窩輪友係度？

想輸到仆街先會玩呢d工具

多人玩美股，美股冇牛熊嘛。

到發覺一樣咁難玩，就會玩返牛熊，命運嚟

期權係零和遊戲 一樣難玩
但窩輪牛熊係負和 更揾笨

Long窩輪咪即係Long期權...

牛熊睇街貨,買少人個邊就岩

唔同。。。輪商既定價係食你水，期權既定價係跟formula

依個年代仲會有人覺得期權同輪一樣難怪ibank 輪檯賺到笑

邊樣賺到錢咪多人玩囉

warrant 你又無份賺，點解唔教精人？

的確係一樣。。。個基本原理。

仲可以唔開盤 唔夠交投 真係玩撚晒

人地可能就係做輪檯

佢？

做人做到你咁撚閪

喂，又咁講，除左想刀仔鋸大樹搏爆邊入價老散，正常投資者點會走去買輪
我開 spread 唔好過

我自己都係正股 唔會玩工具
不過講清楚啲 等多啲人知都係好事嚟

窩輪最大問題係價外個時太受引申波幅同時間值影響
而個引申係大戶決定
當然期權都有 IV 值但起碼唔會西到窩輪咁俾大戶賭枱操控
你試下佢開個西價要打電話去屌老母，之後就唔會買架啦

成班垃圾唔識玩牛熊，仲有美股易玩啲，點玩港股呀

唔好講咩比輪商食價嗰啲喇，純粹做LONG你覺得易賺咩，同賭冇分別

白癡先玩牛熊

一樣米養百樣人, 一定會有人玩, 賭場咪一樣有人去

莊玩哂，仲衰過去澳門賭錢，
白痴先玩牛熊窩輪